有冇人食完薩莉亞就肚痛？

之前都試過次
今日lunch同事話去食
咁今次食另一間心諗冇死啦
點知食完又肚痛

食過好多次一次都冇肚痛

我飲過佢d汽水
可能部機

竟然仲有人敢飲薩莉亞啲汽水同用佢個杯

我最差嗰一次係部熱飲機出咗啲洗機水

有，痛到出汁

聽講佢地d洗碗機好流

自己留意下d杯個底

次次都會肚痛
次次都係d 杯油淋淋
但屋企人唔知點解咁鍾意食

望到佢啲杯都唔敢用 隻隻都擺哂出黎

淨係覺得啲嘢好咸，次次食完都要狂灌水

OMG...我今日先食完...啱啱先肚痛完...

每次
已經無飲佢啲野飲
有無人係做過pt/ft. 解釋下

咁多人冇飲都食到肚痛

排毒

渣ga